mama ok 鹹蛋黃撈麵

知唔知邊度有得買
發現好多地方都斷晒貨

印尼個隻 ?

唔好買
好難食
之前去泰國做嘢買咗成pack都唔知點搞

賣俾樓主

759有賣，幾好食
泰國入手幾袋